咩事最近咁多牛扒post

百花齊放

冇錢食就食豬扒啦。。。

利申：那有錢

老實講我覺得豬扒先難整得好食
夠熟得黎又唔鞋